曼城有史達寧同B施華 山狗？不了

減人工免簽就ok既

送也不要